食譚飲埋碗湯既人覺唔覺小家

唔夠飽叫多碗食啦

又諗唔到新野開post

有開過咩

咁咸點飲

食拉麵飲埋碗湯嘅人覺唔覺得小家？

關你咩事？

between，既你老母

飲油先夠飽

快速生成腎石

為左飽肚咪飲

A09技窮

冇咩靈感

腎者之石

好小家